狂賀祖國打入世界盃四強

英國好波

用英文啦柒頭，唔撚專重祖國

尊

有無唱國歌？

Congratulations on England reaching semi final for first time in 28 years

啲英文柒到呢，for first time 又 in 28 yrs

真心留名學點樣用英文唔柒又型又簡短咁表達英格蘭28年來首次入四強

首先自
Semi-finals

congratulations on

一齊學下

Congratulations to England for reaching first semi-finals in 28 years

齊齊睇波學英文G持祖國

我唔使學呀，你要學喳嘛

標題唔洗用一句句嗰種完整grammar

我意思係甚少一齊用呀，明未

for 完又in , preposition用得好唔順囉

BoE raises rates for the first time in a decade

個個渣住個兜

屌你老母 我哋香港唯一嘅奧運金牌就係唱祖國國歌，邊個會去唱中國牛肉有毒？